「求救」北海道支芴湖

黎緊一月尾會去，會有冰濤祭
想問下如果黃昏至夜晚時間去，會唔會冇朝早/中午去咁好

夜晚完全無路燈，小心，路又結冰

真係有心去就 stay 一晚啦， day trip 一來一回貪過癮咩。

北海道 好撚早天黑 check清楚先

但我search過，見冰濤祭都係夜晚舉行，有冇巴打去過可以比啲意見
因為行程都幾趕，抽唔到成日出黎去支芴湖
諗住大約四、五點由札幌過去

自唔自駕先？

大雪坐JR一定DELAY
4-5點去 你去到可以坐係街頭等凍死

唔係自駕啊

Thx巴打，我考慮緊join啲local day tour

入去住一晚，
日頭睇啲冰同夜晚睇感覺完全唔同，而且入黑又可以睇埋花火

今年一月頭去完，個到好凍好大風，勸你唔好咁夜去，個到郊區黎，條路會結冰

其實個佈置幾hea下 同埋夜晚去附近係無嘢食 只有場內小食檔 上次遊完都只係2030左右 附近無嘢好行

附近只係得旅館，冬天基本上係冇野好行。